有無咩方法同做assignment啲groupmate熟啲

自己科啲人好串,hi bye fd,咁啱我係其他同人上嘅subject度,揾到啱channel嘅人傾計,但好少見。

大家assigment同組,請問點樣可以熟啲,做完assignment keep到聯絡,同唔好静係得學業話題,只求係大學識一二個真心friend

有無人有成功例子,方法如何
我上自己科成日單機

推

你有價值，d 人自然會同熟

識人都要人教....

我都知大學係好功利,但我只求一兩個fd,呢班啱傾,但見得好少,時不與我,有無推進真友誼關係方法

利申:對方唔mk唔串,大學罕有

嗰assignment完咗後用咩維繫

先來個深圳二天遊 再來個日本五天遊

包底 以後 個個x哥前 x哥後

識朋友都要人教 大學生喎

但係啲人保守到死,分黨分派呢

有無共同興趣？

咁癲 請我去

溝左佢

唔知呀,仲未好熟。不過大家一齊約去做運動掂唔掂,有女仔

多d係個wts gp同佢地吹下水
問下食唔食飯之類
見到d得意野又sd上去

冇

學好中文先

諗緊長遠有咩野可以一齊建立呢?

中文得lv3

無人想同你熟算吧啦

静你老母

唔好成淨係諗女，你識多幾樣興趣，留意多 d 身邊事物。到時就搭到嘴先可以多d嘢同人講。到時 d 女自自然然會呢。

感謝賜教